[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (469) hello dave

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

留毛冬天整

大妹點解唔搶1001

放棄左 你地太快啦

新手留名

新手LM

寒蟬打手

我訓左成粒鐘

我真係諗住去睇架
只係宜家夜晚唔敢睇住

明架

咁你呢

未睇

爆冷

你搶未

搶唔到

大豬

要感染晒全POST人睇寒蟬

今晚又唔洗訓

Halo 新手留毛

深夜更了

咁就啱啦 睇寒蟬

一齊？

你開

靜靜靜

嘈

嘈死你

唔好嘈住我訓覺就得

new post LM

我嘈唔到

咩咩豬

你太耐冇加入

要標題落你名先覆

係喎未答5樣裡面邊樣冇喎！

有人理我好感動

唔可以放過佢

LM

我唔肥

有幾瘦先 瘦既人通常都高

JJ豬

所以我好矮

我都好矮

肥佬

對

肚餓

小臭又矮又肥又冇用

數仔你去咗邊

睇緊漫畫

惡

有咩睇

海貓鳴泣之時

2013既

唔知

season 2?

係

大妹妹

搬完屋食外賣

Netflix成日有舊劇搞到我係咁搵舊野煲

咩咩豬b

終於搬左啦？！

新地方附近外賣好貴

但個網可以好啲

好多豬

六點留毛

好眼訓

早晨

早晨呀臭臭巴
今日隨時ready開比你
你到時quote我吖

你又搞乜搞到6點

12點留名

仲要紅字

冇問題 你係咪會掛機

臭臭巴

酸臭巴

我都想黎

紅字代表真實

我等陣會去睇架啦
希望唔會嚇到我唔敢再睇

你幾時想黎出聲

我應該一點後嚟

醜醜 上～～～釣啦！

加咗

收到 我一點到開
宜家捉定啲櫻花先

這粒豆腐到底有沒有用啊～

鉤字黎

錯字不能算柒

好呀你開到幾點閂

這隻臭數沒有用啊～

我無放大睇

視乎你地幾時走 我掛機無所謂

想乞兩架白色

冇

已開 隨時恭候

點解我釣左三次都冇成就既 係咪要6點後先有

btw唔知係咪太耐冇釣魚 啲魚好似唔同左樣 靚左

成就分別係春夏秋冬四季參加大會
北半宜家應該係秋季 秋季大會你4月參加咗所以今日無成就

已經開咗喇 你隨時黎得

呢個字其實點解

01749: 冇

應該係鉤異體字？

好呀唔該曬

這不是錯字

寄咗

多謝

櫻仔仔

琴晚訓左個晏覺

冇兩點唔起身留毛

晏覺係琴晚
咁你今朝食咗宵夜未

琴晚突然好累 點知訓左一個鐘又醒哂

早晨啊

豆腐b

小臭b

做咩事

你琴日無掛住我

大妹b

下次唔寄嘢比你

一個男人話掛住你你都驚啦
況且我是gay的

我真巴黎

點會冇

Real Paris

個枕頭好舒服

鉤係鉤既異體字

謝謝N_K巴既櫻花diy
個島靚靚

笑左

我都睇唔明

我尋晚訓得好好

打錯 鈎

利申 文盲

唔好意思咁啱見到

仲想訓

傻大臭豬

個post好嘔心

傻數B豬

救命
你藍字架依家

連登 全港最大...

講左好多次我是gay的

異體字

男男

你無搵我

解咩

傳緊pro max係11月先有

真 巴黎

真巴黎

又笑我

頂

ok

唔使客氣
好物共享啫 就算比埋2p學我都清唔曬咁多diy

羨慕呀數豬b

豆腐仔豆腐仔豆腐仔

大妹仔大妹仔大妹仔

block撚哂樓上果d人

張床仲係好舒服

做咩姐數豬

我啱啱換完床單有太陽味仲舒服

請問太陽係咩味

舒服味

放假就係幸福

臭豆腐味

瞓成日

你戈邊個太陽壞咗

我諗起南半球個耶蘇
唔知最近點呢

數B豬做咩咁惡啊

受傳染

其實我睇左陣先睇得出有咩分別

耶蘇真係好耶蘇

我唔明嘅

佢打錯字

唔怪得我睇唔明

豆腐你

佢冇得pin你可以照講

係時候落床開機

留名待pin

睇黎我唔講
豆腐同小臭係唔知有打錯

你又打錯...

我...

阿細快啲pin起佢

釣魚

我知

捉緊咩字

好似...無錯

佢話我打左個 錯 字出黎

但係你冇打... 淨係得個錯字

屌 我睇錯

解成就

傻小臭

嘻

你無得pin嘻嘻

好懶唔解

懶豆腐

機都懶得開

唔得咁架喎

今朝睇完佢地一眼就算

釣魚大會好悶呀
撒魚飼料撒到恰眼瞓

未睇我

文豬係咪第一次釣

唔睇你

會變臭豆腐

豆腐乾

小臭解左任未

但係獎品靚過捕蟲大會

仲要靚好多

假蜈蚣

解左啦我唔懶

假大妹

見下

我都解咗

係！第一次參加釣魚大會
仲悶過捕蟲，仲有D 動物隻隻霸住晒D碼頭

都唔知邊個諗

今晚

捕蟲大會D野好肉酸呀大臭臭

明明捕蟲先唔好玩

唔好咁話大妹啦

好

超級勁爆肉酸除左支棒同背包

係咪搞事

釣魚個節奏慢好多

蟑螂玩具

啲魚咁高竇
fa左邊就去右邊
fa前面就去後面

好多BB豬

睇緊寒蟬解說

你講remake定咩？
我仲未去睇第一集

2006年版戈隻

我諗住 將會 去睇架啦

好懶一集集睇睇解說算

咁都懶

直接睇重點幾好

睇解說做乜春

睇緊第一集
係咪我睇個網太低質 點解套野咁濛既

一季26集咁多
睇完解說再慢慢睇

比詩音干擾緊

總共有幾多季？

睇完解說先浪費哂

兩季

好亂 詩音同魅音

就係要亂

咁都唔係好多姐
我睇哂成套火影同妖尾

睇到好亂癡線

佢個畫風搞唔掂

妖尾我都睇曬

唔洗怕醜架
大家都係叫B/豬

我經常睇到眼濕濕

阿葵亞斷鎖鑰戈陣

屌 剝指甲

我見住佢地成班人好團結就想喊

有比佢地太熱血搞到喊咗一兩滴

恐唔恐怖架

睇下咪知

唔睇了

見到個畫風同畫質唔太想睇

睇下啦

畫鬼的確唔吸引

我唔會笑你架
正如我點都說服唔到自己睇Jojo

jojo啲人樣...

大妹

睇左半集就放棄左

一集都無睇過

細細聲話你知 我睇左半集寒蟬都放棄左

你做一次jojo體操就會想睇

畫風問題？

我睇過佢地玩cherry

睇唔明梨花好可愛

第二季睇到喊

咁快

我唔係一集集睇
大妹快啲睇下

記得玩一次釣魚大會

好啊 多謝你提醒啊細B豬

所以我決定唔睇了

係唔係有啲咩誤會

唔一集集睇 睇黎做咩

嫌要太多時間
純粹想知套野講咩

爭啲以為自己入錯 post

咩豬

負皮

佢地呃人

唔信你了

咩咩豬豬

睇完

再負皮

睇二季好睇喎

btw第二季最後戈個藍色頭髮真係唔係梨花咩

GG豬

咁感人都嬲

同小臭一齊嬲

我走

唔準

新手留低肥羊

終於換晒釣魚大會D野釣魚悶到抽筋呀

多人一齊用魚糧釣會快啲

醬醬豬b

想當初 我地第一次chur到爆

我有撒魚飼料呀大臭臭，但都係好慢同好悶

夜晚就係我出現嘅時候

係咪CHUR 300分？
我換晒D野就收左工，頂唔順太悶

重要成日炸島真係勁嬲

炸島即係咩呀？

釣魚好悶
但唔釣又要等到1月先再有

係
不過多人嘅話通常一個鐘狂釣就可以300

有人斷線
全部人啲分由上一次save開始計/由頭開始

所以咪話多人就可以快手搞掂300分

出現比我地食

係呀可惜我果次chur唔爆 我都係第二次先300

你係咪同炸豆一齊釣

差幾多300呀

炸豆係咪食得架？

hodorrrrrr

我淨係想拎齊啲獎品
而家先換咗5件

等下次

未玩過捉蟲/釣魚大會嘅新手lm

應該幾好味

你做咩事

今日釣得唔多呀？

你忙

真咩

首先要我食飽先

炸腩

真佢忙

真？

咁啱嗰個時段要搵吃

1個鐘狂釣我應該悶到瓜左

咁真係會想講粗口

冇人

hi

少左兩個r 應該唔係叫你

300真係唔好搞我
捕蟲我都仲接受到大妹B最鍾意蟲蟲

話說有次捉蟲大賽
我捉捉下好眼瞓
然後我掛機罰企->瞓一陣
佢哋係到捉
啲分一齊拎

hodorrrrrrrr

當十次有八次都會炸
你就會慣

其實我冇add你但你冇NSO

換d玩具蟲蟲送畀佢

300分咁易

我冇朋友 所以好難

係咪食冒菜D炸豆呀

我都係換晒啲嘢就收工，懶得衝分

衰

係咪WI-FI 唔夠勁

好呀 我有蟑螂玩具呀 留俾佢先

衰細

有幾衰 佢地掛機 我幫佢地捉到夠分喎
我釣魚同捉蟲都過千分

幾時幫我

原來 完 左 啦。。。

用埋魚糧最多好似都係一場9條
自己一個刷好慢

遲下多啲時間先買返

近排忙咩？

玩緊conan exiles pvp生存game

完全唔知咩黎
你啲動物話好掛住你

櫻仔無時無刻都喺到笑

因為我已經癲咗

院友好似唔會咁講

唔得我真係開始痴線

餵飽你就到我地食

肥美

你唔准學壞我最唔鍾意

食咩

我唔要呀

跟得我多

大妹笑哈哈

奶醬多

傻左既櫻

木桶...

食咗奶醬

boss...

水桶...

正

無啦啦

櫻院友今晚又四重加密

冇計啦，我真係見識好少

好無聊

今日時間差唔多 要送返你入病房 我地下次再見

唔好送我返去啦

打針

有冇人覺得我的設計要入時裝店上網dl有啲麻煩
九點後就冇得整

如果放入服務處就好

真呀24小時就好

幾時先會有

到我需要用我的設計改島果陣

我通常夜晚先有心情改島

我都係宜家改緊 好苦惱

想參觀

平原 唔太好意思

大妹都開島啦

你咩意思呀你

大妹個島好靚

櫻仔口甜舌滑

因為我係賤男

講反話都信

驚比你地笑

櫻仔夠鐘食藥喇

我唔會笑人 出名nice

咁講自己

我鍾意比櫻仔氹

你今日先笑完我

我係男人

我都係

好多男人

放心我冇小氣簿

我咩都唔記得

數仔x無限

所以唔開島

數仔係清泉

我先係

唔比你地見

大妹係平原

今日d動物淨係話釣魚好攰

佢地反而無咩點講

全部都有份既

喂你講清楚 大妹個島係平原

全部院友黎

下post標題

工非院

我幾時可以黎？

又唔幫我衰

你邊位

6點完Q左

惡 mean你以後唔止得4樣啦

哦大妹B話點就點啦

你乖豬

Man豬大臭蝦我

我咪我囉

願聞其詳

小臭臭 佢都蝦我

幾時

全部都...傑克話你著衫好有趣

遲下

快啲開島比我參觀
近排改島改到好苦惱

豆腐個島好靚

平原

櫻仔唔好散播謠言

唔係謠言

每個島民都有個獨立小島

而家

唔好屈我

唔敢

勁 我D島民上晒懸崖

想睇

豆腐

你兩個蝦我就真

馬爾代夫

醜醜未黎過咩

豆腐打緊LOL

d島陸沉哂未

未呀未呀未呀

未

聽日開

竟然

唔好打啦

好聽日黎個開聲場好冇
想聽大家把聲

我準備定變聲器

大家聽到我男人聲唔好驚訝

唔係男人聲先驚訝

係我講錯

想聽櫻仔把聲啊

櫻仔同羊仔都係男人

我係男人啊

唔制

(未變聲）

唔好怕醜

豆腐（真毒）

呢到冇女人

男人多到可以組Westlife One Direction同Backstreet Boys

茜藍頭先問我羊仔幾時再黎玩

垃圾驚

臭數有咩玩

我都想一齊玩

大妹係平原
你都有

懶得改島唯有睇人地啲島

喂你又話中文叻 講野講清楚 大妹個島係平原

我男人老狗的確係平原既

未睇到我咩都唔知

你想睇咩

大妹惱羞成怒

睇下係咪真平原

我邊有

好post好gay

真唔信你黎睇下

好post

點解我唔明 你有冇打錯

我要睇

好post必須推

拉

你兩個討論對方既平原 好似胡師父同啲徒弟練肌肉咁

多謝櫻仔件衫

所以我決定要比大妹參觀

動身動森

開左

得閒再去幫你淋花

大妹得個平原

來了

唔同你拗你臭

好多垃圾係地下

你輸左

好！

無....無呀

推1001

好呀THX

大妹的平原比小臭的平原更大

咦 酸臭好似有啲料到

臭數比起小臭和大臭還要臭

咁樣比較

你哋講緊乜

唔錯

我都.....唔知上面講緊咩

小臭啲村民

臭死

全是大妹想要的

有啲咩

無錯

睫b 空空 阿四？

講到我地兩個好差咁

無你地兩個香香

我香 佢酸臭

我香

唔好爭兩個都香

咁你臭
臭豆腐

臭數又整到人地啲動物紫泡

我唔臭係小數臭

明明之前爭做臭，而家又變咗爭香

小臭臭你開左島呀？衰數又搞S棍

好臭

次次都著同一套麻甩衫去搞動物

其實 我冇爭過

櫻仔又出嚟笑

有

唔通係魔法變態

係啊

其實我唔係專登

阿純 太平 吹氣兔 爾光 小丑羊 茶丸 等等

櫻仔寄俾我地既衫都係魔法袍

佢個件爛㗎

窮人

咁突然既

因為突

小臭D出海口就咁就算啊

佢叫我閂既

我隻純B唱緊歌

好怪

我都話我未開始改島架啦

唔理佢

突妹

喂喂

你又話唔鍾意平 我先幫你改

笑死

我係大妹

做乜野

純B:嘩屌 咁撚靚仔既我

自拍少陣都唔得
我想影唱歌啊

佢最後wow果下

多謝你邀請

終於影到唱歌
一影完又即刻走左去坐

實在太可愛

個個都有

下次刷返隻

收聲

想騎劫你個島

你得個平原

我都有我寵既

只係平原

比自己嚇親

唔同你拗 你仲係臭

我個隻又冇乜

你仲係平

你唔開機

大妹與太平

你唔准潛

大妹太突

點解唔係大平

又大又平

只是平原一個

大平原

大妹大平原

數仔好臭

櫻仔笑點好低

喂

數仔好多陷阱

你都唔潛

你暴露左自己既罪行

櫻仔係院友

數仔係臭數

我唔同你玩

你冇得揀

潛水Bye

我暴露左我掛住呀蟹

冇得深潛

有兩個傻仔

有咩做

瞓覺

咁早

都唔係自拍

識自拍好可愛

好似

咩咩～咩～～～～～

咩咩～～～～～

咩咩咩～～～～～～～

你係咪唔捨得我所以唔訓而家

快啲訓啦你 唔好唔舒服呀

我睇緊搞笑野

又話

咩搞笑野

臭櫻

就咩呀

救命 去休息啦好嗎

快！

六點留毛 早抖

我番黎啦

吹氣兔係邊隻

兩樣都跪求黑色

吧枱可能要數個

寄咗3吧枱

謝謝香豆腐

我應該有琴遲啲比你

我有了 謝謝你

無黑色吧枱，太可惜

大臭B豬

你冇？ 我有了 要唔要寄俾你

小臭B豬

留比有需要，我個島玩左三個星期，唔捨得將佢變到城市咁

唔關有冇需要事 唔係非賣品既話摸過就可以再買/寄

冇乜所謂啦 有人掛機掛成千個鐘都冇乜點執個島 人人喜好唔同

逼人要

仲要唔要吧枱

想要多一張

邊有

轉頭開機俾你

射射你

大臭又影射大妹

櫻仔B

臭臭

多謝先，今日無乜時間玩，今朝第一次炒大頭菜，希望唔好仆街

絕對冇

唔會啦 到時到候記得搵逃生門就得

去人地度賣點都唔會仆街

你地畫得好靚

多謝桜仔條袍

下面係咪大妹畫

我都覺

係好靚

風杰

臭大臭

做咩笑我

我覺得好靚啊其實

怕醜

早晨啊大妹

你係邊個

我係我
我係蟹
我係臭細

今日有咩做

揾大妹玩

想聽桜仔KK唱歌

你都知

今晚？

聽講今晚佢地開咪

好啊豆腐好似話開

邊個開

唔係佢地 係我地你都要開

你開咪

唔想聽男人聲

我想聽

等豆腐仔

你地

咁你聽大妹開咪

睇唔到咩都睇唔到

成班男人冇乜好聽

你都要

真 所以召喚數絲

你之前都開過啦 唔係咩

佢同羊仔兩個hehe自私傾

你開好啲既

我好怕醜

果個係櫻仔

我冇口

認錯 以為係櫻仔

淨係櫻仔有得聽唔公平

開多幾就唔怕

我冇頭

係櫻仔同羊仔冇大妹

驚左小臭

仲笑

唔洗驚啦 大膽啲

今次有大妹 有櫻仔 有羊仔

8人先成團

仲有大臭 阿細 數絲 同我

二人都可成團 八人係最多

做咩計埋我

玉 純 係度搞事

下面嗰隻有啲似溝咗 Gremlins

係咪真㗎，我報名

點解叫佢做純？

你都要開

係yeah 仲有GG 八人已成團

羊仔都 hehe

ジュン (Jun)

點解有我

你個樣

佢地

然後豆腐仔開島

原來係咁

好霸道

要掘池塘 兩隻野即刻跑過黎坐低
依家阿玉仲係度做瑜珈

最後得GG出聲

佢兩個話自己係男人

你係咪唔同我哋玩

佢哋同啲貓一樣，好鍾意見你做緊嘢就走嚟阻住你

笑左 唔記得左添

你唔係唔黎啊...

同同同

應該都係

我會出架

開聲

笑死 有時會覺得佢地係特登

佢地開哂我考慮下

邊有得咁

英雄所見略同

我嚟行行企企

你識做啦

咩咩你今晚要上水

小臭

等佢地開聲

開咪強迫大家開

入到去你唔出聲嘅話我以後唔睬你

點樣強迫

你唔開我以後唔同你做朋友

成班麻甩佬開咪夾band?

咁架咩

係啊 你會唔會為左join我地買番NSO?

原來你當我係朋友 好感動

一齊睇LD HS

原來你一直以黎唔當我係朋友
大臭好衰

等左半個鐘 終於做完瑜珈行開左

咁多人

明明我都唔係佬⋯⋯

男人老狗怕乜醜

我當 我以為你唔當

一律當係

Du bist ein Man. Es gibt hier keine Frauen.

我地係最佳朋友

Ich bin eine mädchen

最佳好友(動森)

醒左

早睡早起

Die Mädchen Falsch
Das Mädchen Richtig

Mädchen 竟然唔係 feminine

冇錯 你話死未

我返屋企睇下搵唔搵得返個表先 有少少規律可以記

陣間睇下咩樣架先

好可愛一眼認到

隻耳

我會推開佢地/係咁同佢地講野等佢地自己行走
廢事等

你...好過份我唔理你

對唔住豆腐我冇心架
你頭先冇上水我唔記得左

我唔上啦

好得意

你口甜舌滑

豆腐我俾我個位你

想幫佢放氣

真係

小氣簿榮登第一位

我唔去啦出咗街

禮讓大賽正式開始

係咪好得意

豆腐乖呀

但係 係你開島

佢咩格

唔洗怕醜

乖

下幾時嘅事

對唔住豆腐b

你又話開島

悠閑

唔嬲

我打字場

你唔開島成件事就唔成事

想要了

尋日我問你幾時開比我參觀你話今日

嘻嘻 豆腐b好好人

係咪得意

咁豆腐開島啦 我出街

收聲 你要黎

收聲姐係唔使講野

我叫你宜家收聲 等陣講野

唔....未番到

未番到

係想捉佢番黎放氣拎衣架掛起

我收聲

太可愛

唔可以

你出聲

1007

1008

我島無嘢玩

聽咩

今晚開

櫻仔開 好呀

唔信

我做第8個得唔得

等我做8公

臭數唔好以為潛水就冇你份喎

想做8公好耐 唔好同我爭

真

假

做咩事今晚我無份

你有份

唔呀食緊野

櫻豬

豆腐豬

等你

一定預佢

唔得

搭車驚見LD

佢 mon 緊 post 咋

仲唔快啲J

小心啲鼻血

又要搶1001

佢今日成日都冇出聲

唔想俾你地喺動森以外既post見到我

例如咩post

暫時止住

靚唔靚女？

你去開啲兒童不宜post?

戴左口罩好似全部都係靚女

HS佬

大臭你曳了

1009

1010

我不打了.jpg

同好

1011

虧

你威猛

數仔出黎搶1001未

一個亞洲人打2個鬼佬好似真係第一次見

0:28 me

連結失效

你又知我係

睇到喎

推一下

再推多下

1000